蘭的是日午餐-「栗米羹」

好味
但賣相0分

加通粉？

是 食淨加埋煮

1

中西合璧

6

未試過咁整 但turn out 個結果都唔差

遲左

唔會想食但可以試下

意外地夾

好核突

落啲柴魚湯溝稀會好食 試過

濛B 頭先我都話賣相0分

頭先落左義粉水
屋企冇柴魚

wanna eat

Eat eat eat

伯母留返碗畀我ok?
jan有冇拍拖

Jan冇拖拍
弘就食完了

want cow

禾典算